VMware和NVIDIA推出新一代混合雲架構

超過30萬VMware客戶將受惠於可以統一管理NVIDIA AI軟體及所有應用，同時具有安全性和NVIDIA BlueField-2 DPU加速功能
在VMworld 2020大會上，VMware和NVIDIA宣佈展開進一步合作，推出針對AI的端到端企業平台以及採用NVIDIA® DPU、針對資料中心、雲端和邊緣的全新架構，支援現有及新一代的應用。
透過此次合作，NVIDIA NGCTM中心上的豐富AI軟體將被整合至VMware vSphere、VMware Cloud Foundation和VMware Tanzu中，將有助於加速AI部署，支援企業擴展現有的AI基礎架構，通過單一操作來管理所有應用程式，並在數據留存之處部署跨資料中心、雲端和邊緣的AI就緒基礎架構。

加埋下星期Gtc 大把新技術公佈 今晚一定爆升

有錢齊齊揾

爆升 haha

nvda打手 一個黎完又一個, 唔好再燈啦 好唔撚好呀
靜靜地嬴唔撚得既?

跌wor